以後冷處理熱狗任何動作好嗎

呢班人唔怕成為話題
只怕無人理佢
想熱狗消失
只要不回應
不轉貼
不評論

咁熱狗自然會靜靜死去

Dislike 熱狗page

琴日成日冇人提佢地 緊係要出個post draw吓attention

我就係見到有個黃洋達post唔想回應

以及陳雲.

總之唔好入個D post, 唔好回個d post 就得.

低調處理

無視

當睇唔到就得

香港人唔識中文了

no,必須嚴正指出其問題
屌唔屌就個人選擇

唔好再有d人出黎話咩陳雲啱聽咪聽

我會不推文地屌

同埋讓佢靜靜死去都好似未夠共識
我自己unfollow 熱狗好耐
但間中會睇陳雲

到頭來5年都未進步過
周圍割蓆

我覺得見到都應該入去負評再上一頁
始終多左新人 唔識認班熱狗打手

真

都岩

好啊 btw岺子杰救咗人走未

agger

佢地呢d無賴黎
你對佢地忍讓佢地會越踩越過

一定要上水表態屌柒佢地d歪理

贊成

冷你老母個閪處理咩
係低調處理 / 咪撚理呀

你覺得冷處理係蝗語？

最嬲呢樣，唔承認失敗，唔汲取教訓。總之民眾係豬，唔跟佢哋果套就係抵死，扮到高高在上咁做乜撚啫？

兩個熱門po都係熱狗
dont make stupid people famous

我就係覺得不推文回覆都會增加個post 回應
所以先開個post講

咁冷笑話都唔係蝗語
可以取替「爛gag」了

算啦, 熱狗, 有撚影響力咩

你係咪唔識分蝗語同中文

冷你老母 又想幫佢地洗底？

兩個冷嘅意思根本唔一樣
你呢個類比本身已經有問題
如果中文係你心目中係咁沉悶嘅話
我勸你讀多兩年中文先

唔理佢又會俾佢呃人落叠

係咪唔識分本土語言文化同支那語言文化？

你同人傾計會用呢啲字？

新移民？

ok

好

條友堅垃圾

底下共狗現曬形

又話不分化？

用一個冷字形容處理方法
根本唔係俚語
何來方言
做書面語都唔失禮

但你要明白熱青城啲打手會圍爐製造佢地啲意見係好受支持嘅假象
係咪真係可以完全唔理打手啲po我好懷疑

推

咁你嘅論點係咩
討論無內容果個係你

書面語即係蝗語
仲以為係咩source 原來係高登連登

熱普城唔係同路人，佢地可以返去高登圍爐

自己反省下啦熱狗

所以咪唔理佢地囉
各有各做
好過入去屌親飽

無視係比割蓆更好的處理

重點 抓出敵人 防止危機發生 都係好事黎
認清楚 分化 就係我地既敵人 唔比雨革亂局再出現
重蹈覆轍 ， 雨革心散哂 熱狗互屌 係有極大責任

熱狗同陳雲面皮仲厚撚過林鄭

咁叻叻識cap圖我cap返字典比你

我唔太認同wo巴打
所謂既熱狗其實佢地都有批人既支持
今次既運動我相信佢地都有付出
冷處理佢地咪等於忽視佢地既存在同聲音？
我地應該要做既係獲得更多既支持、拎到咁多既共識
有咩唔岩咪大家傾下、夾下

唔理佢哋先係對佢哋最大既懲罰

姐係有啲字可以用本土詞語你都會選擇用書面語甚至係蝗字？

同人傾計就用粵語
上網同人傾計就用你聲稱嘅「書面語」？

收到

冷處理係咪蝗語早就有人討論過
何苦死撐同咁抗拒用本土詞語？

佢係有d地方有d point
但最後都係將話題帶返去同泛民割蓆
投建制都唔投泛民
咁係我眼中嘅鬼
本土>泛民>建制
我諗係多數人共識
咁佢哋唔同意
甚至做嘅嘢對主要敵人有利
我就同呢班人行唔埋同一陣線

Agger

原來你同人傾計會用冷處理

唔好再覆陳雲既post
條青山佬鳩up 成班當佢神咁拜

入左老鼠屎都好大穫的
你睇下白鴿黨𠝹素人票

唔止一單啦 結果保皇漁人得利

陳雲啲野我會照睇
不過要思考

學者講野點都有參考價值
唔好變信徒就得

同意

其實"冷笑話"我記得係台灣用先

半年前已開帖講

如果調返轉

熱狗拎咗議席大多數

不過冇咩可能

咁你即係駁唔到冷處理係中文？
如果你駁唔到就無咩好討論了
我係咪講嘢夾雜成語又要你管
我講埋文言文都重得

你平時同人傾計係咁樣講嘢？

連個鳩硬傻閪一開po上硬熱門就知唔識冷處理
對家任何臭閪出新聞放上嚟又係上硬熱門
文宣又唔識貼張宣傳下

我係香港由細到大都冇學過冷處理依啲垃圾字
你試下考試寫冷處理依隻字睇下點比分你

支持無視
地下黨

pish

一日係狗，终身都係狗。永遠唔忘記做過無人性嘅事，誓必追究。

泛民班教徒全部落地獄，日日屌熱狗日日老屈抹黑

全部剩係縮喺連登度。含撚啦畜牲

應承你

台灣講蝗語

冷戰個冷又點解
呢個就真係同一意思

聽到個名都覺得煩

其實本身冇留意開佢地
咪撚幫佢地出post啦好嗎

請不要貼陳雲，呢條cs佬每日都出咁多post, 實有0.1%講中，但99.9%的文都是分化文

我一見誰出，就block誰。話之你恥笑定追捧，我希望讓「陳雲」消失

傻啦，屌少一日熱狗，集中力就會落返去泛民度，咁泛民咪要做野？點可以嫁

無視就無視啦 冷乜撚處理
你老母都戇鳩鳩 擺撚到明係蝗語仲死撐
2個字搞得掂既野係要用3個字

陳雲：人血饅頭有什麼問題，大家知道嗎？人血饅頭是現代中國作家魯迅先生在《藥》裡面記載的清朝迷信故事。當時，北京城很多人患肺癆病，肺癆病者會咳血，愚民認為用饅頭沾了殺頭者的血，給病人食了，以形補形，肺癆就可以好轉過來。尤其是年輕的罪犯被砍頭的，血液的治療效果更好。故此有年輕人在鬧市刑場菜市口被砍頭的時候，百口相傳，周邊都湧來拿著饅頭來沾血的老百姓。
人血饅頭後來變成政治寓言，諷刺那些無情收割示威者成果的政客。
人血饅頭的問題，是它令人死了，尤其是很多青年人白流血了，手腳的關節被衙差打到變形殘廢了，示威女子的陰道子宮也被衙差輪姦到出血垂脫，終身不孕，然而，香港的政治肺癆病卻並沒有治好，社會還是繼續在咳血。但人血饅頭也是饅頭，有得吃的人，依然可以吃得飽肚的。

要拉post，屌都要。唔係真係有人信

push

有本土詞語唔用反而以你口中嘅書面語為優先
本土網絡語言文化沒落真係多得你呢啲人

呢幾年少咗咁多人用本土潮語都係你呢啲人造成

一早唔理
係有班人日日喺度吹奏教主陳雲呢d人
以後見到即block

好多傻仔信架
見一鑊屌一鑊

Push

字典都解得通嘅字
個蝗點喺邊你又講唔出
就係因為有直接開post 罵熱狗
先強調 用冷 嚟應付佢哋
點解唔可以用個字嚟理解背後意思
咁以後中文字典係咪要叫蝗語字典

你插俚語我OK ga

岩 友班熱狗自己圍爐
主流唔理佢地就會自動收皮

係 咪撚再post上黎 無人想知

呢個唔係潮語

無視佢就最岩

唔好
你唔屌鳩佢就會有班人覺得佢講嘢似層層好似有啲道理咁
唔好比佢哋帶到風向

成日都係佢地自high
唔講唔提無人記得佢地

抄人：

如果一個團體沒有影響力，那肯定是沒有人要攻擊的。
當一個團體不斷被攻擊，那你們更要了解背後的原因。
所以各位，真的不必替我擔心，如果這個世界還容得下實話。而不是掩耳盜鈴。

你哋想插小三 手機 果d字我OK
我一直都堅持唔叫手提電話做手機
只係呢個我唔認同

所以等佢哋自然死亡或者浴火重生
冷處理

而家專心幫當選非建制派諗計
同研發新抗爭模式

淨係塞住條路
已經失去cost-effectiveness

大家記得善用不推文回覆

尤其係啲引戰post

同意 唔需要太介意
當左膠冷處理就得

識親啲熱狗都痴撚線 講到自己為咗世界好咁 但人地嘅意見就一一反駁 仲講到好接受意見 但明明會拒絕一切其他聲音

但係唔追擊真係有on9會信
岩岩先知原來有同事想射落海
最尾反而係俾老豆老母感化投泛民

我明呀巴打
我成日諗
如果大家目標係政府、中共、建制
咁理論上大家都係同路人，不論本土、泛民、大紀元、法輪功等等
但又會殺出熱血公民依班我地認為比較奇怪既諗法
我始終覺得佢地係唔可以忽略既一分子
Connect埋佢地我諗成個運動就真係可以團結香港人了
要令唔支持自己既人支持自己...

推！

其實連登有topic filter
第一日已經set左陳雲黃洋達熱血公民

叫你投白票投對家都唔投泛民

自己用個閪腦思考下係咩人啦

唔撚得
熱狗同一大班5毛好撚多分身
佢哋自己友開post一陣就可以上熱門一陣就幾百個正皮
乜柒都冷處理佢哋好容易夜晚出嚟帶到風向

上面好on9
咁都屌黎屌去

冷處理, 等班on 9自己圍爐打飛機

可唔可以列舉下

熱狗係共諜

咁呢個係熱狗式發言
咁就要捉佢出嚟當熱狗處理

我想講嘅係
唔想見到直接開post 講熱狗xxx
黃洋達xxx
又或者喺呢d post到討論
減低熱狗嘅影響力

當佢透明

講正經嘢變咗講中文

唔開post屌呢樣我贊成
但佢哋洗地一撚定唔可以無視
從來都唔贊成見到5毛block撚左就算

我無block過五毛
五毛一定要捉
宜加再捉埋熱狗

Dont make stupid people famous
不嬲都係要無視

咁你認唔認同不論現實定網絡上同自己地區嘅人傾計都應該以本土慣用字詞為優先？

至於潮語方面，作為香港人你覺得應該用屈機定吊打多啲？

我覺得講字典解到嘅字無問題

放心 連登仔會念念不忘熱狗

因為連登仔要鬧人熱狗去掩飾自己啲柒事

一定要，咩北歐心理學個d,
成日散布歪理

連登唔係開埋政事台俾佢地圍內互鬥咩
廢事分化內鬥係時事台出現
避免高登嗰陣日日俾熱狗洗版

經常深夜開幾個po宣揚D on9野，幾個圍話有point,第日就成版佢哋偏離哂，咁多年得把死人口，咁多年日日口講勇武吹噓自己屌柒泛民唔理港共，好難忍到唔屌。
儘量阻止惨劇發生，多一個人信左都係不幸黎。

可否用 無視 一詞 代替 冷處理？

無用，因為新po短時間內多瀏覽同多回覆，多正負皮就一定上熱門，係計算互動。所以一同佢地嘈就上熱門。

拉應該真係拉得走

大家要記得 熱狗有段時間係咁狙擊連登
但依家又要班熱狗仔上黎霸地盤？
你班廢物熱狗知唔知個醜字點寫？

應該唔得。因為屬於互動。有機會越拉越上。

你點知係點計

熱狗=建制B隊
專門分化, 沬黑, 割蓆
大家一見到就不推文拉佢落去

全部熱狗標題都拉，包括呢個

熱狗同屎唔同
係人都知屎係臭既行過會自動避開唔踩落去
上網睇到有人po屎圖都會屌
但熱狗對於新一代黎講可能會有啲陌生
班撚屌久唔久就會po啲似是而非既嘢出黎
總會有啲小朋友中招
我地係有責任經常提出
熱狗就係屎，就係令人反胃作嘔
係共諜，係人民公敵
咁樣我地先可以保護到我地既下一代
免受熱狗既迷惑

見到佢太嬲忍唔住

直接無視啦，attention whore
屌你老母以為自己救世主，等佢地成班圍爐啦

推 咪撚理熱狗

我係熱狗，但都好唔讚成佢地某d主張如屌票，係又屌唔係又屌

見到誤導人果啲都係要覆，打番啲啱既野正視聽，記得不推文就ok

admin之前有個po提過。同埋佢有個po發過好多次話應該點對五毛三毛打手。不過好似無咩人理。
同埋我都有觀察到上親熱的po都係咁。
佢「最新」留意下邊的po會咋咋林上就知，係嘩眾取寵，個個馬上又拉又鬧又推過的就扒扒聲上。
（之前Admin仲有講過時事台的po 係會優先少少上連登熱門，不過有人投訴過，而加有唔改呢野唔知）

提防水泥隊，前幾日多撚到呢

好

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

冷處理，又名雪藏、低調處理、淬火效應，是公共關係的手法，相對於廣告、宣傳、推廣、頭條熱賣。為了達到「隱惡揚善」的目的，把自己一方的「好人好事」高調宣傳；把不光彩的作「冷處理」，低調處理，令世人淡忘。

係

唔理佢就係最好的處理方法

佢有食藥先出po我會睇嘅

咩北歐心唔知乜個d. 總之一開口就成個怨婦就係陳雲同熱狗d人

熱狗其實仲癲過親中派
因為你永遠唔撚知佢做緊乜鳩
為左錢為左名氣，佢地遲下隨時變成親中派都唔出奇

政黨之中嘅邪教

推。
熱狗呢d真係垃圾

熱狗 葉政淳個d 見到就 成日話呢次上街d人點做點樣 好懐懷佢地係咪真係有食過tg

當過街老鼠

間唔中有人提下屌下都好既
唔係班熱狗會陰d陰d咁帶風向

我無理過

態度正確

咁多年真係唔知依班人定鬼，獲撚獲響啲關鍵時刻衝出黎分化，唔知咩玩法！

認同。再無視佢地，佢地都會引戰。

佢地果種似是而非既理論，偽本土既定位，係會吸到d 人的。上次立會就係好例子。

而且雖然唔想承認，佢地內部向心力都幾強，好似信眾咁無條件擁護佢地既人物。

我地係要將佢地成個組織打成過街老鼠咁。

陳雲d信徒真係好難頂

冇理佢地好耐，佢地個爐有冇圍大返？

同意，熱狗再係咁樣死都要分化真係搞唔掂

曾經係熱狗支持者，而家？Ikea 食果啲就叫熱狗😆

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

合理，有時覺得佢講嘢好有道理，但冇公關，好銀耳
好似而家咁日日放負，咁非親中派都鸁左，就唔好講返之前喇

不過另一方面諗，佢講嘅嘢，可以用黎鞭策同監管泛民同素人，幾好呀

下年又選立法會啦，仲唔割蓆係咪想連登變第二個高登？

你叫兒登仔冷處理熱狗
重難過叫佢哋冷處理達哥

唔理熱狗仲撚煩
佢地會圍爐然後洗埋班淺黃

卡比日報叫射落海
俾人屌到笠左水

unfollow 黃洋達等閒之輩
照睇陳雲果啲 但要思考 因為佢真係有學識 會學到野

如何處理三毛就如何處理鳩毛

咁選舉大家自由投票姐
老奉投泛民咩 仲衰過建制蛇齋餅
蛇齋餅都有d嘢收下
泛民講真無乜做嘢吸納過本土/socall熱狗/獨派既票

點解熱狗要咬住我地唔放
我地都唔嫌棄比左2席佢啦 仲想點

無錯

我最驚啲為反而反嘅風氣盛行

咁就失去左群眾AI導正抗爭嘅效果

你個名

yes
好多人唔識就跟左

以前like過佢地，佢地而家已經痴左線或係共謀黎，已dislike

係呀，AI就係要無bias
咁先有optimized value

不因人廢言其實一早就有講

熱狗收皮啦

說好了唔提達狗呢？

突然發現我同你個名都係德文

就快變兩個人圍爐了

希望其他人唔好比五毛帶到風向

當年唔係就係因為高登太多熱狗，所以d人先走曬去用連登咩_:3好似係？

係喎，手足已追蹤你
圍圍下多人睇就好

自學德文，希望可以打到德國戰線但慢慢長路

達狗 達哥

難打.... 快D去學啦, 唔夠人
德國太多有學識既支那人洗白, 德國人普遍對佢地有好印象